黑衫定白衫

黑衫
白衫

我就帶哂兩件喇

7大訴求：
1. 撤回送中惡法
2. 撤回暴動定義
3. 撤銷對抗爭者控罪
4. 追究黑警暴行，成立獨立調查委員會
5. 落實真雙普選
6. 承諾不推行社會信用評分制度
7. 拆除所有監控燈柱

非白衫

btw新死線！

【記住條formula】死線已定，728不排除升級！置頂！

726 5點 交代上環元朗 針對黑警
728 2點 回應五大訴求 針對政權

咩衫到好帶衫換
到時執生

仆街開錯台

[727] 既然都出左反對書, 不如算啦, 我地唔好遊行啦